---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5444"
date: "2008-03-02T13:36:28"
uploadBy:
- "fishfriend"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo...
Super Modell!

Zum Antrieb.
Die Motoren arbeiten ja nicht alle gleich, also zu bestimmten Zeiten auch etwas gegeneinander. Evt. könnte man auf einen anderen Motor z.B. ist bei einigen ft-Modellen einer aus einem Kopierer eingebaut. Dann allerdings ist es nicht mehr nur aus ft Teilen.
Evt gibt es eine Möglichkeit es auch auszurechnen welche Art von Motor gebraucht wird um eine entsprechende Geschwindigkeit zu erreichen. Zumindest gibt es die ja bei großen Antrieben.
Gruß
Holger